男朋友送帽我戴要求分手 但我追緊佢 求屌醒

發現佢有第個..
扑野就緊架啦.. 唔知幾次啦都
佢俾我發現同我分手
但我想原諒佢 追返佢
到底應唔應該

我真係好愛佢

去馬追求真愛

戇鳩 屌你都曬撚氣

嘻

有第一次就會有第二次 唔好呀

第一個負皮是我比的

你先係第三者喎

放過佢
可能佢唔想再玩屎眼

真係一定會？

當你清醒應該你會知點做

睇我個名就知我都係過來人

屎眼夠緊呀

原來係我太天真了⋯⋯

好清醒

但我真係好愛佢⋯

問題人地仲諗緊要唔要我

可能⋯

知錯能改

善莫大焉

我明你感受 因為我遇過一樣既事
就黎3年既感情 上個月分左 係唔捨得架啦
但我想講 一定要離開佢
唔屬於你既野永遠都唔會屬於你
生命中一定有個the one 等緊你
一定要move on

唔好因爲一個賤人而錯失一個真正愛你既愛人

我識左佢10年
真係好唔想行到呢一步
又唔可以話佢賤既

條友好肥好柒 不了

算數啦 追番人又點先

呢啲case多數做sp

可能感動返佢
佢會珍惜我

你指條女定我

呵

出得去偷食 一係你唔夠吸引力唔再新鮮
一係你條仔賤格
睇你自己點諗

唔再新鮮⋯
咁一定永遠唔夠d新識既囡囡新鮮

補充

依家分左手佢都仲會約我出去
又攬又錫

比個處佢囉？好無？

一早俾左啦

唔好以為世界上得佢一個
你值得更好

你應該屌9你男朋友 然後分手
佢可能仲有機會掛住
死痴埋去 隨時都有既野 有邊個會珍惜？

我唔忍心屌佢
鬧都冇鬧過佢
唉
法國自己真係戇鳩

唔對人地狠心 就係人地對你狠心

樓豬無撚用

我以為對佢好
佢即使對我幾差 總有一日會覺得我係最好 真心為佢既
唔通真係冇呢個可能咩

好呀 最好獻埋身添

新之助～～～

tart屎get嗲～

真係好撚on9

岩呀 獻身佢都唔要添呀

奈何明知自己戇鳩都好
淨係想佢返黎

技術不如人

抵撚死

有冇人可以話我聽

到底點解分左手都仲約我出黎

又攬又錫

sp

雞

free g

會唔會有個可能性

係佢諗通左 想同返我一齊

你自己打出黎都想笑啦

屌

唔撚係既
唔撚會瓜

賤男短期內都唔會後悔
我就係一個好例子

你有冇一絲內疚
唔會心疼你條女咩

我祝佢全家仆街死
所以你無行啦

霸氣

唔會呀 你自己on9倒貼洗錫住你？
幾賤你都咁愛我

你成功了

聽你咁講真係鳩都縮

一定唔撚係真愛囉
但明知對方仆街但又犯賤到想原諒真係好痛苦嘅感受
未到時辰放低姐

佢仲要會搵我
呢個先令人難受
唔知佢想點
問佢又驚佢有壓力就即刻走

佢坐享齊人之福姐
一唔一齊都有得食你 咁點解要同你一齊先

你有無諗過你如果係一個男人 出邊又搵唔到閪屌 又無咩錢叫雞 打J有無feel咁 又有個傻閪任屌唔嬲 又無手尾跟 幾好啊

屌好hurt啊

真相了
又真係幾荀

好撚hurt

都好 起碼我知應該要點

但知同做又兩回事

屌
點解我樽鹽都唔要
太戇鳩了
是時候了

千奇唔好追番佢 第日一定後悔

我女朋友都送帽我戴，佢要求分手
但分左手都仲係咁話愛我想見我，但又走去見條友
既然揀左就算9數啦，唔好再煩我啦好嘛

免費雞

有內疚既
但係分左手幾個月之後 佢真係無搵我先咁
想搵d女溝下 但結果發覺投入唔到

咩鹽 ？
明白同做唔做到係兩件事

追緊已經

明白了

唔識點抽離啫

點樣做到咁果斷

好佩服

人地根本唔想你原諒佢 你追佢做乜姐 無意思嫁喎
利申冇追post

尊嚴

係⋯⋯ 我依家就算睇左咁多
都未的起心肝做

好有道理

難怪佢唔領情

好牽強既內疚

情場高手

不要再說了

我都拍左4年幾
其實我又唔係即刻咁果斷
一開始都有好唔捨得，想佢返黎我身邊
會有好多心軟既時候，諗住佢返黎就咩都算喇唔計喇
但佢都係揀左條友，話唔夾再返黎搵我
咁就算9數啦，我已經明白個心已經唔喺我度，我想搵個對我一樣咁專一既人
就算有一日佢後悔都不了，唔想成世提心吊膽，諗起佢可以咁背叛我，唔珍惜依段感情，第時難保唔會有第二個
長痛不如短痛

諗通咗但未捨得放低
一早就冇咗樽鹽

就算佢以前對你幾好都好，佢已經變左心，你可以當佢已經係變左做第二個人
已經冇可能再去返以前咁
佢唔係一時諗唔通既犯錯

已經冇可能變返以前咁
我仲以為
佢會
唉

係⋯
我真係連去話佢都廢時
淨係想佢明白我對佢既體諒同理解

佢依家都係話俾佢諗下

其實我都係自欺欺人

明知佢實會簡條女

係
如果真係仲愛你
根本唔需要諗咁耐
只係想拖住你
當係水泡又好，甚至可能當SP
佢對你已經冇乜感情
所以唔好期望佢會對你有咩可憐同欣賞你原諒佢
你就算做咩都好，佢都唔會點care
最多好少少既，就對你有d內疚咁囉

咁多年既感情⋯
竟然可以咁易摧毀
我真係唔敢相信
我一直都錯左
以為佢點都好 一定會對我仲有感情
原來
淨返既 只有內疚 只可能係內疚⋯

留返d尊嚴俾自己喇好嗎？就係因為有你地依d女，d仆街先可以繼續仆街

send佢係分手之後揾你，你地出街既証據俾第三者，睇佢仆街

我都唔敢相信，我一路以為會同佢一生一世
點知就係有一排我忙，唔得閒陪佢，就變左心
我高估左佢對我既愛
已經唔係話我做錯d咩，改返正就可以好似以前咁
變左心就變左心，冇得救

係連嬲去憎嘅力氣都冇...
只希望佢明白自己嘅努力 佢有少少感動就開心
但冇用架！！！
呢啲諗法只會更架放唔低

佢分你手仲想點 好過佢呃住你再拖住你

想佢再俾機會我

可能會重新鐘意返我

傻仔 你對佢黎講 已經無吸引力
有d人你夠覺得佢對你好好 但乜你會同佢一齊咩？
就算佢同你一齊 係可憐你
你宜家對佢黎講 應該係後備
keep住你錫你拖你 但無名份
你唔會做到佢愛既一個

真愛
人唔笑狗都吠

認同
我對佢黎講 都只係後備
諗通左之後
又何必再委屈自己
就算你依個後備再有機會上場
佢都會再會物色另一個正選replace你
因為你既地位喺佢心目中根本已經係好低

唔好自欺欺人
呢啲第三者既野一隻手拍唔響

有第一次，第二次都只係你唔知
早啲離開對自己好啲
唔會改變到佢

on9冇藥醫

明白了
狠唔到心啫一時
不過再咁落去 累人累己
要為自己打算下
亦都咪阻住人搵食⋯
佢有佢既路要行
我唯有祝福佢他朝有日會定性
多謝

你岩
一直都係我自欺欺人
唔想面對事實
唯有靠人地口中屌醒自己
認清事實

on9埋今日

佢今日又搵我
我都已經唔搵佢
已經對佢完全失望
何必仲扮關心我

同感
最難受係佢地好厚臉皮
完全可以若無其事咁搵你

扮關心你 俾d甜頭你

你又可以繼續為佢賣命

同我好似 然後我同返佢一齊
其實我都諗通 但係唔捨得放低